(突發狂賀)高登新m版死鳩左，說好的改善呢

打手請入黎解釋下

push

都有兩日冇去舊登, 原來改咗版!
不過呢, 點解好似慢咗咁多既!

無睇好耐

好地地做乜會去試

熱烈地彈琴熱烈地唱